Repo des scripts domoticz (raphelvo)

La base de départ d'une majoritée de script viens majoritairement de https://pon.fr/

Utilisation du server Web node de l'API Pronote : https://github.com/Litarvan/pronote-api